鳩up 下

我有3條JJ
3條都30cm
好撚大
有冇巴絲想含